入嚟擺低對你童年印象最深刻嘅兒歌/動漫歌

疾風三連擊

數碼暴龍第一輯
粵/日都好正

龍王傳說
閃電十一人
藍龍
忍者亂太郎

好肚痛啊!

馭龍少年

盡快將 憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧
細個唔知做咩聽到喊

百變小櫻

電童好正但唔係好多人識 btw
我要與你硬碰

小司機noddy

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

哈姆太朗

陳浩民 pokemon

黃金入球都冇人講

因為黃金入球已經唔係童年

勇者王 糕佳架

有無人記得